今次個風完左，又的士狗又現真身

唔講咁多啦
總之uber玩勻全港指日可待